有入冇出酒店仲未出新文

我想睇埋先覺覺豬呀

等緊

早唞吧啦

爆左1001嗰個今晚出左啦
未開新po jek

算了覺覺豬了等聽日再追
懷疑墨b瞓左

又話琴晚完 垃圾

佢講嘅完係指嗰日要出嘅份量出完 唔係成個故要完

屌你老母？！

有未

係咪爛尾寫唔到啦？

Ig好似講左要等侵當選 今晚停更

仲未出文

想睇呀

等到頸長